[{"question": "https://www.zhihu.com/question/277634079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277634079/answer/477452581", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u6ca1\u6709\u968f\u624b\u4e00\u62cd\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4e11\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u5f88\u597d\u770b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291727586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291727586/answer/478131983", "content": "\n\u4f60\u65e0\u610f\u95f4\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286889053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286889053/answer/477871553", "content": "\n\u5bb6\u6709\u5c0f\u9662\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/479274761", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60434530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60434530/answer/478773519", "content": "\n\u5370\u5ea6\u5973\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5ac1\u5230\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/479107084", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282472585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282472585/answer/479145725", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u8f66\u65f6\u8bef\u4ee5\u4e3a\u6b63\u786e\u7684\u9a7e\u8f66\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35212327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35212327/answer/479087541", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278856112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278856112/answer/478687482", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u300c\u4e0d\u5fcd\u76f4\u89c6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22888997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22888997/answer/479125809", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u5219\u5929\u80fd\u5f53\u4e0a\u7687\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291197197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291197197/answer/478286717", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3anova3i\u88ab\u7206\u51fa\u5355\u53cd\u7167\u7247\u5145\u5f53\u624b\u673a\u524d\u6444\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55761843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55761843/answer/478405688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u8f7b\u4eba\u6700\u597d\u8981\u63a5\u89e6\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277306030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277306030/answer/476760036", "content": "\n\u9524\u5b50\u5b50\u5f39\u77ed\u4fe1\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e3b\u6d41\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291966678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291966678/answer/478625831", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ef4\u6ef4\u518d\u6b21\u4e0b\u7ebf\u987a\u98ce\u8f66\u4e1a\u52a1\uff0c\u4e14\u987a\u98ce\u8f66\u4e1a\u52a1\u3001\u5ba2\u670d\u9ad8\u7ba1\u88ab\u514d\u804c\u7684\u81ea\u67e5\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/477915377", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21013379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21013379/answer/475876772", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u81ea\u52a8\u5316\u7684\u732b\u73a9\u5177\uff0c\u8ba9\u732b\u54aa\u7231\u4e0d\u91ca\u5634\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/476673065", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291197197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291197197/answer/474464920", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3anova3i\u88ab\u7206\u51fa\u5355\u53cd\u7167\u7247\u5145\u5f53\u624b\u673a\u524d\u6444\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/474171845", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473869676", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420563/answer/418803564", "content": "\n\u4f60\u88ab\u4eba\u8bef\u4f1a\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23478723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23478723/answer/471896339", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7f8e\u56fd\u7f8e\u98df\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290526992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290526992/answer/470516687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7ea2\u82af\u56de\u5e94\u300e\u6284\u88ad\u95e8\u300f\uff1a\u7ad9\u5728\u5de8\u4eba\u80a9\u8180\u4e0a\u505a\u4e86\u521b\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289660032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289660032/answer/466838594", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76ee\u524d\u6768\u8d85\u8d8a\u548c\u738b\u601d\u806a\u7ec4\u6210\u7684\u6d0b\u8471CP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60498005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60498005/answer/457577033", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u5bf9\u9ec4\u5c0f\u857e\u7ec8\u8eab\u7981\u5165\u7684\u51b3\u5b9a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u6cd5\u5f8b\u4f9d\u636e\u5417\uff0c\u80fd\u5207\u5b9e\u6267\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278401043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278401043/answer/458439353", "content": "\n\u5b66\u65e5\u8bed\u9047\u5230\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286349270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286349270/answer/454950735", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282074825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282074825/answer/443482066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7518\u8083\u706b\u9505\u5e97\u8001\u677f\u5760\u5165\u6c34\u5e93\uff0c\u4fdd\u9669\u516c\u53f8\u62d2\u8d54\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284782348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284782348/answer/440054377", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u770b\u5973\u6027\u5411\u52a8\u6f2b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47175329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47175329/answer/428101871", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u4e3a\u4e86\u8282\u76ee\u6548\u679c\u800c\u201c\u88c5\u75af\u5356\u50bb\u201d\uff0c\u9093\u8d85\u60f9\u4eba\u8ba8\u538c\u800c\u5b59\u7ea2\u96f7\u5374\u60f9\u4eba\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20061123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20061123/answer/373592072", "content": "\n\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255060/answer/447677929", "content": "\n\u5f53\u5175\u65f6\u5728\u90e8\u961f\u627e\u4e2a\u5973\u5175\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24554999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24554999/answer/457896271", "content": "\n\u65e0\u6027\u5a5a\u59fb\u73b0\u5728\u666e\u904d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290765640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290765640/answer/478252215", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e00\u822c\u4eba\u4f53\u9a8c\u4e0d\u5230\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34325085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34325085/answer/400595073", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u6559\u6388\u7684\u5b9e\u9645\u6536\u5165\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/479052080", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u9999\u7684\u753b\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/478826248", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291991954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291991954/answer/478474233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u4f20\u541b\u5378\u8f7d\u6ef4\u6ef4\u6253\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/446415464", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/476270066", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291966678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291966678/answer/478480861", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ef4\u6ef4\u518d\u6b21\u4e0b\u7ebf\u987a\u98ce\u8f66\u4e1a\u52a1\uff0c\u4e14\u987a\u98ce\u8f66\u4e1a\u52a1\u3001\u5ba2\u670d\u9ad8\u7ba1\u88ab\u514d\u804c\u7684\u81ea\u67e5\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291991954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291991954/answer/478531753", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u4f20\u541b\u5378\u8f7d\u6ef4\u6ef4\u6253\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291566241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291566241/answer/478459931", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62a5\u5e9f\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u91cd\u91cf\u76f8\u5f53 5 \u8258\u822a\u6bcd\u7528\u94a2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292017382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292017382/answer/479092295", "content": "\n\u72ec\u81ea\u5728\u5916\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u9632\u8eab\u5999\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/448723969", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287912462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287912462/answer/457790163", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5b9d\u683c\u4e3d\u9152\u5e97\u610f\u5927\u5229\u9910\u5385\u7a7f\u7740\u80cc\u5fc3\u77ed\u88e4\u62d6\u978b\u5c31\u9910\u7684\u7537\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40873420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40873420/answer/467971096", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u51f6\u5b85\uff0c\u8fd8\u6709\u5404\u79cd\u6050\u6016\u7684\u88ab\u9644\u4f53\u7684\u4e1c\u897f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/478243931", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291743778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291743778/answer/478582866", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u672c\u6b21\u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u4e2d\u97e9\u6e38\u6cf3\u8fd0\u52a8\u5458\u8d77\u51b2\u7a81\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/477716790", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/465765961", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/473190949", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50363347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50363347/answer/477240897", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8\u7684\u89c6\u9891\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/476713134", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280018675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280018675/answer/416529117", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u73b0\u5728\u7814\u4e00\u8981\u8bfb\u535a\u58eb\uff0c\u8ba9\u6211\u7b49\u4ed6\u4e94\u5e74\u518d\u7ed3\u5a5a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20383108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20383108/answer/475458427", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u53ef\u4ee5\u7528 iPad \u6765\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46443541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46443541/answer/475208670", "content": "\n\u300a\u5821\u5792\u4e4b\u591c\u300b\uff08fortnite\uff09\u8fd9\u6b3e\u6e38\u620f\u597d\u73a9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/447055984", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44218580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44218580/answer/454621930", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u7ecf\u610f\u5374\u8010\u4eba\u5bfb\u5473\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/452446714", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24461808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24461808/answer/470665701", "content": "\n\u6697\u604b\u4e00\u4e2a\u4eba\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275147223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275147223/answer/461573910", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6781\u5177\u7f8e\u611f\u7684\u673a\u68b0\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26686292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26686292/answer/468988223", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6050\u6016\u6216\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290426793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290426793/answer/470438976", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u82af\u5ba3\u5e03\u5b8c\u6210 2.5 \u4ebf C \u8f6e\u878d\u8d44\uff0c\u5374\u88ab\u7f51\u53cb\u53d1\u73b0\u5176\u6d4f\u89c8\u5668\u5b89\u88c5\u5305\u89e3\u538b\u51fa Chrome\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28748792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28748792/answer/176471531", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u8fb9\u6709\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u53d1\u751f\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44262327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44262327/answer/457941936", "content": "\n\u65e2\u7136\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u65e5\u5439\u3001\u7f8e\u5439\u7b49\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u300c\u4e2d\u5439\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289530310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289530310/answer/465043639", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u8f6c\u8f7d\u6587\u7ae0\u300a\u660e\u661f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8d77\u201c\u4e0d\u80fd\u6279\u8bc4\u201d\u4e86\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60101609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60101609/answer/408699856", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u9648\u9e3f\u5b87\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284698790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284698790/answer/460800657", "content": "\n\u5927\u5bb6\u7684\u9ad8\u4e2d\u65f6\u4ee3\u5b66\u6821\u4e3a\u4e86\u6293\u65e9\u604b\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9707\u60ca\u6216\u8005\u7279\u522b\u641e\u7b11\u7684\u64cd\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279760350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279760350/answer/462888441", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8fd0\u52a8\u73a9\u5230\u6781\u81f4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39362740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39362740/answer/460880758", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u516c\u52a1\u5458\u5de5\u8d44\u4e0d\u9ad8\uff0c\u5f88\u591a\u516c\u52a1\u5458\u90fd\u770b\u8d77\u6765\u90fd\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286276200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286276200/answer/449543508", "content": "\n23\u5929\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u6781\u7aef\u7684\u591a\u7626\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275278583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275278583/answer/384625584", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u521b\u9020101\u300b\u7684\u5085\u83c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279912859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279912859/answer/452193381", "content": "\n\u9648\u5955\u8fc5\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u6b4c\u8bcd\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276709991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276709991/answer/410481296", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u5f85\u8fc7\u591a\u5e74\uff083\u5e74\u53ca\u4ee5\u4e0a\uff09\u56de\u56fd\u6700\u5927\u7684\u6539\u53d8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281361365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281361365/answer/444470584", "content": "\n\u6709\u7684\u76f4\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bb3\u6015gay\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282900259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282900259/answer/452999936", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u613f\u610f\u4ea4\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u53bb\u4e70\u76f8\u5e94\u7684\u4fdd\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280873381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280873381/answer/443024757", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u771f\u7684\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278668813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278668813/answer/451247973", "content": "\nC++ \u5b66\u4e60\u6216\u7f16\u7a0b\u4e2d\u300c\u8bef\u5165\u6b67\u9014\u300d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37740309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37740309/answer/447594692", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u826f\u5fc3\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26927830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26927830/answer/438829656", "content": "\n\u5728\u5927\u962a\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/442659465", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49929536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49929536/answer/414576415", "content": "\n\u5173\u6653\u5f64\u51fa\u8eab\u90a3\u4e48\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u65f6\u5c1a\uff0c\u6709\u70b9\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487411/answer/467876130", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u600e\u6837\u8ba9\u6d77\u5e95\u635e\u670d\u52a1\u5458\u4e0d\u8010\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60800558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60800558/answer/431921693", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u5764\u5728\u300a\u91d1\u7c89\u4e16\u5bb6\u300b\u5acc\u5f03\u5218\u4ea6\u83f2\u6f14\u6280\uff0c\u5728\u300a\u5bfb\u9f99\u8bc0\u300b\u91cc\u6ca1\u6709\u5acc\u5f03baby\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/417526322", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280109493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280109493/answer/434489185", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u6e05\u7406\u809a\u8110\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/478141504", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28246136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28246136/answer/433686945", "content": "\n\u809a\u8110\u773c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u81ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291804959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291804959/answer/477648194", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e29\u5dde\u4e50\u6e05 20 \u5c81\u5973\u751f\u4e58\u5750\u6ef4\u6ef4\u987a\u98ce\u8f66\u9047\u5bb3 \uff1f\u662f\u5426\u53cd\u6620\u51fa\u5ba2\u670d\u7cfb\u7edf\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21311049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21311049/answer/478505400", "content": "\n\u7f8e\u56fd 10 \u7f8e\u5143\u8ddf\u4e2d\u56fd\u7684 10 \u4eba\u6c11\u5e01\u8d2d\u4e70\u529b\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31361043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31361043/answer/423677257", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528 PS \u505a\u51fa\u4e00\u5f20\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u6d77\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/467725311", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/416914035", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291804959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291804959/answer/478360588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e29\u5dde\u4e50\u6e05 20 \u5c81\u5973\u751f\u4e58\u5750\u6ef4\u6ef4\u987a\u98ce\u8f66\u9047\u5bb3 \uff1f\u662f\u5426\u53cd\u6620\u51fa\u5ba2\u670d\u7cfb\u7edf\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292076329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292076329/answer/478985467", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u82cf\u70b3\u6dfb\u5728\u7537\u5b50 100 \u7c73\u51b3\u8d5b\u4e2d\u4ee5 9 \u79d2 92 \u7834\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u7eaa\u5f55\u593a\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62394606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62394606/answer/411846516", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u53bb\u65e5\u672c\u65c5\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291727586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291727586/answer/478119697", "content": "\n\u4f60\u65e0\u610f\u95f4\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292076329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292076329/answer/478795563", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u82cf\u70b3\u6dfb\u5728\u7537\u5b50 100 \u7c73\u51b3\u8d5b\u4e2d\u4ee5 9 \u79d2 92 \u7834\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u7eaa\u5f55\u593a\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291861419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291861419/answer/478123213", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bbe\u8ba1\u4e00\u6b3e\u5973\u6027\u9632\u8eab\u7528\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}]